[BLINK] BLACKPINK討論區(104) Youtuber女團大發

#1

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

ROSÉ - FIRST SINGLE ALBUM -R-
發行日期：2021年3月12日
主打曲
1. ON THE GROUND

2. GONE

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

2020 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-October

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM(Lisa Youtube)

Jennierubyjane Official(Jennie Youtube)

ROSÉ (ROSÉ Youtube)

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

LM

2

lm

個topic hea到

Qq

想送呀秀車 lihkg諗起都癲

仲差秀秀

又唔係1001 開

Lm

呢個topic 又要hashtag #TreatJisooBetter

比人集體欺凌 咸出黎

#Treat青瓜Better

要喺YG門口整架車

LM 最近碌番呢張圖好感動
希望佢地四個繼續一齊大發

租架小食車要幾錢

@2018年文

有冇識韓文嘅巴打聯絡YG

YG：唔俾

新手報到

咁睇唔開 飯bp

原來都幾平

你準備好未

準備錢買專未

Rosé顛左

諗起公海出個張圖

Blink 整埋個filter 出黎仲癲

YSL
好高檔

預告除岀黎fing

建議睇bp diary 好正 希望有生之年可以睇多次演唱會

其實黎黎去去都係同一個人

竟然唔係推介睇BP House

啲正評好多架 姐係認同既人都好多

全都睇唔好煩

屌 講錯

唔係rosé自己整架咩

大概兩批人：反YG（唔抵得YG大公司撈得掂）
同YG團毒唯（講自己果團喺YG內最慘)

咁平點賺錢

係wo, 見到crazy blink, 睇漏左個Go

研究左一陣 上面個價應該係最basic嘅野飲 同埋租兩個鐘only 如果其他野食會貴啲 租耐啲又會加錢
但個價已包易拉架 banner 同相框 計落真係幾抵屌

要用返韓國物價比較啦

當佢1萬都好抵屌
佢地出個ig post都唔止呢個價

設計咁靚1萬都抵

我以為要幾萬蚊-十幾萬一次

韓劇應援餐車記錄
朴信惠Doctors - 19架
IU 德魯納酒店 - 16架

畫得幾得意呀
好似最後一集lu

最後有to be continued?

要課金買晒d 角色，車同隻寵lu
佢好詳細解釋埋加速同其他情況效果，做死設計師

TurtleRabbit 條片被點名，表示高興

我見尋日唔知twitter 定邊度話最後一集炸

整嗰張圖嘅人都算係咁，搵到咁刁鑽嘅角度

係時隔4年幾後上mcountdown

同我4個老婆lm

直播link

On9支那blind

呢個珍

星期六

集氣

40% 60%集乜氣

今個星期應該冇人歌就睇下爭唔爭到

比佢地啦
頹左咁多年

師兄因住比人狙擊

以上內容尤其第二句並不代表所有blink立場

係咪因為咁先輸

人歌佢地都好似會贏
要睇韓國人投唔投俾佢地

唔係啦 星期五岀歌音源累計得3日 實體岀個時tracking都已經完左 所以今個星期啲分都一定低

呢個comment高質

等下星期可能有機嘅

左邊幾靚

前bp成員

BP Po唔准讚其他女

韓國路人都睇覺得on 9

佢地咁熟ok la

影低你呢個芯

支那不嬲柒開

下次啦 大大隻字寫住HONG KONG

你唔是覺得依度有專一下話

唔知佢下次有劇拍係幾時

得你唔專一
我就淨係鍾bp

8. If you live near YG and have a truck, you won’t starve

見到international blink 都用zhina 改嘅咩秀騎（Xiuqi) 真係

海外blink好多都懵撚嚟，支那有乜tag就跟手刷

依家唱緊歌嗰個屌打咗rosé
大家記得投票

呢個真

咁後生唱trot
投票

岩岩企係到唱個條仔? 真唔真牙

唔係佢自己改嫁咩

聽講Trot 好紅的

真 上年gaon 投票贏左防彈

聽眾個年齡層好闊

到了

韓文字幕

下套劇一定要mark實 大大隻字寫住lihkg 🤍 Jisoo

唱埋gone

明明就係自己講過話見到jen jen 叫jennie ruby jane, 所以叫turtle rabbit

今次on the ground唱得好左
但gone就上次正啲

沒有比較就沒有傷害 但係老闆娘D衫靚好多

個stage正到呢

攤係度嗰part對腳長到

各有各靚姐

今朝起身嚇親
啲票高過佢成倍有多

原來仲要冇留到完場

Rosé係行girl next door style
呀Jen係華麗風

係咪知會輸連留都唔留

好事

冇買到仲唔走咩

可能知道輸咗所以走先

啲長輩好勁

預錄完就走左

個垃圾杯豪比班老女人啦

夠鐘投票啦
Idol champ同starpass
如果唔係又輸

新blink唔使理件寶寶

暫時仲領先緊

Official ig都幫手宣傳rosé YouTube

jennie嗰個好似冇？

分化 外國blind又可以trend #treatjenniebetter

Lisa 好似都無
trend 埋 #TreatLisaBetter

dllm

好煩呀

度身訂造 emoji

煩撚過閪
Twitter啲腦跛blind收皮啦
日日嘈嘈嘈又搞尻同公司其他artist
成班招黑師

呢張圖真係小顛

真係唔明佢地個腦諗乜係咪唔知咁樣會令人反感

自從有次見到班blind同其他fandom嘈
已經唔想再開Twitter
班人真係超toxic

Rosé youtube 2019年已經開咗
BP官方ig幫手宣傳係咪補償嚟

有班支那 東南亞真膠日日做打手
想靜靜地睇BlackPink 都唔得

而家上Twitter都係睇update 唔會㩒入comment

樹大有枯枝只係好不幸啲blind嘈交俾人無限放大又滋擾好多人搞臭BlackPink 個名

vlive

秀秀開vlive

牙秀vlive

Chi chi v live

秀秀講英文真係好搞笑

同公司都搞咁癲

Blind 自己四個圍內都搞事啦

個班擺到明copy and paste
但係twitter又唔當係spam
好似ig咁禁言一陣 已經解決到件事

大把啦
其他artist有teaser就打
Shidhjsjsji Rosédjjbajwvifoj Rosé solo fhdisbajosba
大撚把洗版智障blind

my favourite

GREAT !!!

Oppa so hot

識韓文就好

依家開都未遲

而家開始自學

聽嘅自學還可以啦
今日rosé條認哥都聽得明8 成以上

韓文大神學咗幾耐？

turtle巴學左幾耐
聽得明佢地講野就夠

Ching冇耐前先好似話啱啱開始學

大把專一blink

專屬

DDU-DU DDU-DU 在apple music 突然冇得聽

唔係大神啦，第二代果陣都開始接觸kpop 啦，所以之前睇左好多年韓劇 韓綜啦
會聽得明d 成日用嘅字，但唔識寫同睇

我square up 入面果首仲有wo

做咗年幾blink都唔識聽

神capture

有呀

Box language

點解佢在我部機播唔到

好lag
又要等replay

goodnight

完左啦
完全聽唔明

淨係聽到係咁講chaeyoung

我都係 完全唔明

呢個真係睇佢唔出 望落咁瘦 骨架要幾細

試下重開music / 部機

好似係講近排好興個句咩muyahochaeng係人歌幕後係咁做個個動作

好似有講Lisa 拍cover 佢又知
再後面好似有講隻企鵝Pengsoo cover 佢首氮氣歌
又問oppa 做咩唔準備vitamin 比佢

無wifi 好lag 等重播

聽到Don’t do the video come on即刻笑咗

兩個唔得閒都打電話

啱啱del 左首歌再down 過就聽得番，唔該晒ching

牙秀每個member都有提 好暖

所以其實係jennie玩先？

竟然係咁，最尾得lisa 唔識（好似係

Diu啱啱見到

好qq

到底英文有幾差

4個細個都好cute
依家個樣都冇咩點變
邊個敢話佢地整容

最慘係秀媽搬屋果陣唔小心掉左秀d 相同vcr

可能我wow 左，但remix ver 好正

第一次聽最後咩事

秀架TRK要抽先有

即係要課金，其他角 寵 道具出晒未？

李佳芯會然

Block撚左條撚屌好耐
貼還貼 仲要貼埋密集恐懼症圖

清拎到？

淨係出咗依啲,最慘係課都未必會中
想要dalgom

條友勤力到個個bp po都見佢

到5 月瘋狂課金

設計師還原度好高

近排好似冇咩點見到佢
利申完全封鎖左

好串

鬼叫jen jen story度tag tease 秀秀先

rose 隻眼實有加工

幾時再po片上lilifilm

唔知課幾多先會中永久

唔課係咪冇機會用到?

未見過真人
真人應該好正

依架TRK用唔課嗰啲game幣抽最多40次機會
其他嗰啲未出

到期前完成d 任務都增加到中嘅機會？

留返啲錢嚟買專好過

why not both

加速有心心
drift 有蘿蔔，真係跟足晒

見唔到係好事 真係勁煩

Rabbit巴好有錢

佢俾人踢爆左係T團fans

可能吊線掛
明星打下針呢d好正常姐 冇所謂啦

中咗30日

我都中左

咁趕做咩最後

個個李佳芯成日話佢地係整容 次次都係用個張相

真 on the ground

段文都係一樣應該save左落draft

OMG 正呀
兩大vocal

睇到班黑粉眼都突

IU夢想成真

睇下你地幾開芯

冇聽開IU不過都尊重啲女solo 歌手

為rosé開心
多個真音樂show 機會展現歌喉

如果中下面個張就好啦

正！

唔見有source
跟車唔好太貼

我都唔見有其他po不過如果係真就好啦

今次到Rosie啦掛

今個星期都未必 音源得3日 冇銷量分
下星期就大機啲

可能下星期唔打歌

跟住又惡性循環... Twitter又trend....

兩點有lisa interview

啲陰

好掛住佢金髮齊陰

雖然同我入坑嗰陣個樣差咗好遠
但我都仲係咁愛佢

覺得呢場少少斜陰都好靚靚金毛Lisa真係好撚正

雖然啲人成日話佢唔靚 但我會記得係佢boombayah個陣靚到吸引我入坑

唔係個個carry到個個造型

金毛齊陰真係成個barbie 咁

金毛+長髮+齊陰

而家d 髮型+陰真係

其實短髮都ok，但啲陰可摸耳變返齊

想課幾部貨車舉牌要返齊陰lisa

#BringBackLisasBang

一係齊陰
一係露額
得幾條毛真係

無洗頭+油頭feel

最到位嘅描述

諗起jisoo jennie 成日live 度玩佢，話佢無洗頭

Lazysa

呢張真係超靚

有聲lazysa film

Lisa好似都好耐冇返泰國

頂佢個頭

逼人課嘅 幫chi chi 配埋音

秀仲有份配音

BlackPink 代言威力

係不過都服左佢 一有bp既po都會見到佢係到狙擊

唔知幾時先有得翻去見阿爸阿媽

進軍抖陰了

可唔可以po埋ig/youtube

你YouTuber

蛋糕整到條裙，真係clumsé

咪就係囉

呢啲唔係應該po係你YouTube架咩chaeng ah

咪係

塞住支那人把口
支那睇節錄
YT睇全片

支那人冇YouTube冇ig要用抖陰取心悅佢哋

陰只係trailer
正片緊係YT

佢個don't do video, come on係咪變左用嚟收尾

希望是咁啦

正嘅程度同秀配chi chi 嘅哼同hehe 有得揮

條片似係之前jen jen個solo diary
希望YG會出埋比Rosie

想俾佢灌醉

我已經灌醉左佢 GD等戴帽

已把我灌醉

On the ground最尾副歌段舞真係好正

今日上咗轉dcard睇,好多台灣人都話唔鍾意隻舞

最尾同solo最尾一樣咁正喎台仔唔識嘢

唔緊啦 我哋識欣賞就得啦

Hyeri 都po黑白相

我自己覺得前半part rosé無嘢做嘅位係有啲多嘅
但後半群舞就好齊好正
同埋有少少睇個cam man拍成點

跟得rosé 多

我鐘意個位應該係最奇怪，地下畫圈果度

Agger 好似冇一個特別嘅記憶舞蹈part
但最後先有feel啲

依到台仔話似av添

....
Rosé 個眼神係有d 唔同，但又未至於呀 ....

我都唔係咩特別位 係最後10秒咁上下全部人一齊拍埋對手個一秒

我都好奇怪我鐘意呢個同埋just drove by your house

台灣不嬲都唔太鍾意bp

唔係,我係睇bp板,應該blink嚟

Bp板=blink咩邏輯有冇聽過打手

嚇撚死咩第一張

La清要學識欣賞黑白的美

死人相咁
嚇親

最記得Dcard狙擊d4買榜

佢喜歡有顏色嘅銀紙

佢哋自己話係blink同埋都算熟bp
似失望多過批評
扮到咁嘅我冇嘢好講

佢哋有國民女團
正如泰國好多人撐Lisa
根本冇人理Lisa係咪真假藍絲

有邊個唔鐘意

我喜歡洗落bp啲專到

是旦啦
佢哋國寶以外一律負皮

始終每個人取向唔同 有鐘意唔鐘意都正常
最緊要佢地4個開心

我想飛韓國呀

清可能真係呢度非常罕有嘅正常人

又暗示

師兄睇化哂

呢個好似係啲黑粉常用招式黎不過都可能真粉嘅

秀前晚個vlive 無左?
之前等reupload都可以禁到入條片度，只不過播唔到而寫preparing 類似字眼？

是但
唔通真粉就唔可以有自己睇法咩

好似係搵唔返
尋日用電腦睇search history搵得返link

啲vlive過幾日咪會upload返

投票啦
唔想又輸

細細聲講 唔係師兄

我相信仲有好多嘅

幾時有GONE MV

黑白都咁可愛

某清：又 _ _

我知，但上次未upload 都會睇得返個post
所以覺得有d 怪姐

Don’t do video (on TikTok) come on !

估唔到rosé 先係最愛抖陰果位

Idol champ要人

收工

唔洗encore 走先

tiktoker

淨係見到個Logo都唔係幾開胃，雖然都好多西人玩

出極都仲有

牙秀啲魔性笑聲

Rosé嘅solo diary係咪就係dum曬上tictok

Mnet一破冰就忍唔到瘋狂奶YG

要用vpn 睇咁

抖陰真係玩得多都變智障
你睇下歐美嗰班懵撚blink

收左工，無1位啦

唉

收工準備一陣fanmeet
一個IU, 另外個個唔係早幾日贏百幾萬個個咩

今日應該係trot贏

過左氣，無1位啦

Rosé個分應該高過IU
但條死仔贏成條街

睇人repost算啦

Ching講嘢語氣唔使咁絕
每個人贏都有佢優勢同原因嘅

Sor
好想見到rosé拎第一

又黑白

呢度d 清要學識欣賞黑白嘅美

不了 留返車頭相用

阿Jen眼上面個粒癦其實好sexy

到

個髮型好似黎黎去去都係咁

今次on the ground件衫幾靚

鐘意放落黎多啲

枝咪係咪唔同咗？

楊過頭冇得輸

Music core啲backing vocal勁大聲

法國BKACKPINK吹大左一位呢

應該係音中枝咪?

真 BKACKPINK都係第一次聽

唔係我打錯字既問題囉依家

Yg冇比錢

解散未

歌名都劇透晒
又（BP)on the ground 又 (一位）GONE

最後一秒濛左做乜撚

收到風你嬲到打錯字

[쇼! 음악중심] 로제 - 곤 (ROSÉ - Gone), MBC 210320 방송

[쇼! 음악중심] 로제 - 온 더 그라운드 (ROSÉ - On The Ground), MBC 210320 방송

IU讓埋2個禮拜都拎唔到點見人

過左氣
係時間轉會

你轉左好耐

btw 終於唔係just to buy a house
法國兩台暫時一開始個段rap 唔係全部有字幕

靚！

收到風你開咗星船新女團首站

po夠抖陰未

Jen jen係咪要po youtube啦

順便大方公開啦

終於有新片睇好掛住佢

仲記得自己係YouTuber

點解而家啲打歌video 都仲未出4k
fancam反而有

好過玫瑰日日po抖陰啦

諗唔到拍咩?一個月一條片

正
lisa po 支博
玫瑰 po 抖陰

電視唔係個個屋企都撐到4K
唯有drop frame去遷就電視看家
Famcam只會up上yt自然全部4K

明明佢兩個都係youtuber
牙秀就有vlive

Lisa個ig變咗po廣告多

右下幅圖舊屎係咩事..

好搞笑

呢度個會員

放Hank嘅時候就係揸住舊屎

佢啲表情

照我舊屎整出嚟

好慘

卡車準備

徐章勛話佢有另一個show邀請左rose但yg冇回應

燈

除左我家熊孩子仲有？

仲有3個member

好似fake news sor

同床異夢
什麼都能問
流浪市場
是但一個

一定要係秀秀唱

開心咗一秒
希望玫瑰同阿秀各唱一首
Bp再唱多首
雖然冇乜可能 佢地出道咁耐一首ost都未唱過

今次做女主
應該係佢唱啦掛

秀秀真係有一首ost唱嘅話
yg: 拿你要嘅solo啊

唔熟韓劇,要點先唱得？

你以為YG好多人唱過ost

啱啱查過師兄都有唱過
知道樂童都有
今次點都輪到bp啦掛

樂童嗰首好聽到

所以YG人有ost已經少到pk
唔合乎YG一直自己人包辨詞曲編嘅原則
神級vocal姜隊 秀賢出貨包本土滿意大熱
韓國分分鐘杯葛你bp套劇

如果牙秀有作到詞嘅話

Teddy: 禾幫你作

BP身為performer嘅能力毋庸置疑
但拋書包嘅工作就唔好班門弄斧啦
交番俾專業架啦
除非teddy有demo係ost material
咁就唔同講法

Rosie天使

秀秀有得做女主已經好好
ost只係bonus
#TreatJisooBetter

rosie angel~ angel angel
rosie angel~ angel angel
rosie 는 천사~

認哥出左中字

正呀 瞓醒有野睇

一陣有Jennie

今日仲係拎唔到可以宣怖解散 真係吹大左

青瓜巴可以再燈
上次LSG好有效

呢集認哥幾好睇

咁今次真係解散得

製造驚喜達人Rosé
保護Rosé嘅Hyeri

全部bp寵物都係贏家

我老婆真係好靚

真
仲有得影雜誌 上電視

睡衣個到諗起Netflix同jen條褲一樣但價錢差勁多

呢次到佢買貴野

好似轉韓國時間再投票會計

Rosé又Po tiktok

抖音>YouTube

用STARPASS有得live投票 sms就唔知了

邊度有得睇

牙秀又冇嘢講,準備hashtag

幾句野都唔背左佢

點解你覺得係牙秀唔背 而唔係yg唔安排佢講？

講緊Jennie Rosé Lisa 吖

準備衝入去條片留言treatjisoobetter
再推上twitter熱門

同一日，同一套衫拍左好多唔同片

Hank

Hankie真係好幸福

人歌直播嗰時記得投票

愈著愈少

又po支博

個頭又係咁上下

唔會放頭髮落嚟
死心啦

上次咪放過

記得投票

放頭髮危險滿分
個look分分鐘因為隻舞而瓦解

又輸

BLACKPINK?冇人識你呀

今次係solo拎唔到
係咪要合返體

Lisa Jisoo solo無限期延期

YG :碟賣得咪得，一位who cares

下個禮拜有album分應該可以掃晒五個一位

準備左2年學人SOLO 20年就差唔多

5500嗰個咩嚟

順其自然啦
做咗fans應做嘅部份去投票 刷下views
自己idol攞咩位置都心甘命抵啦

我冇記錯係音源

可以點樣幫Rosé拎高分啲

宜家投胎做韓國人

下個禮拜繼續投票同刷mv就得

掃撚晒佢

下週有銷量分可以預再高少少
投票刷mv的確好緊要
不過最後今次國民度都非常左右大局
正正輸YG最弱嘅位置

矛盾大對決
YG唔care韓國市場 vs blind想要一位

音源 但今個星期track得3日嘅分
不過就算下星期track曬都唔會滿分到 對手音源太強

係啲blind嘈撚住囇

之後仲好似有iu

講緊下星期先

<🙂>
-- |
--/\

你已經唔愛玫瑰了

有咩誤會
佢不嬲都隔離

ucc my name

擺最尾

po得密過ig

Wife

件禮物咁奇怪

首歌唔係韓文歌 又冇bts 係韓國咁大型既fans base
我覺得音源算係咁了 仲要撞正逆襲團 rose已經做得好好了

我成日覺得有好嘅bp音樂聽已經好滿足

著到咁都無野突出

同意

無研究開任何charts，但係歐美反應係咪叫幾好？

冇人識你啊

聽講會上到hot 100 中下部分
利申唔肯定

izone可以些牙

又抖

==

心淡 走了

挽留

好走 唔送

挽留朴芯

Sony之夜

fake

Gchi

珠黃

已經俾愛協接走咗

Lisa又update支博
今次個頭幾靚

....
還我厚陰

個頭係靚 唔反了

唔up ig

加油武汉 加油中国

同埋而家Rose 係講緊globally 受歡迎, 局限只睇韓國既統計有d怪

rosé個online fans meeting係邊度睇架

完晒啦

很想要吧

Rosé 😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭💔💔💔💔💔😣😣😣💓💓💔💔💔💔💓😭 Rosé 😩😣 park roseanne 😔😔 RO SÉ 😔😔 ROSÉ <3 !!!!!!!!!! r o s é 💔💔💔💔😭😭😭😭 rosé rosé. ROSÉ . 😭😭😭😭💔💓💓💓 Rosé rosééééé 💔😭😭😭😭 rosé!!!! Roseanne park 😭😣💔💔 hello ROSÉÉÉÉÉ i love you😭

Blind式冼版留言

mo money

某啡人會員都係咁全emoji冇字咁解

玫瑰做咩成日玩抖音

準備送中

似係打緊歐美巿場姐
歐美班後生都好鍾意玩
Lisa就真係送中啦

私人野黎

我lisa

希望完咗套青你2會正常返
And個瀏海

青2 完咗好耐

係3
是旦啦 反正冇睇過

比返個厚陰me

太難了 太難了

好似有講點解
利申 唔識聽

Lisa玩支博仲多過update ig

d staff 仲要upload PB特典小卡set 相，做乜野

還我Lisa

支博就up 新相
Instagram 就celine 等等嘅廣告po
我屌

加油武汉

班YG STAFF 是咪弱智

都話貪yg 特典係on9

新blink表示睇Lisa ig好似睇緊啲廣告ig

係 睇到好無癮

轉會

近排叫up左條跳舞片睇下

La清係咪準備改名？

點解呢

咁佢要改到好長

見梨咁不滿
一副想脫飯嘅節奏
挽留

爆人大大大穫咁仆街

傾得好開芯

唔明

最適合不過

BLACKPINK討論區

無講過脫喎
你有咩誤會

上面幾位痴能咗線

連La 清都

唔知佢地講乜

耐唔耐就會有咁嘅情況岀現

講還講⋯

點解你要講

又比位人

係咪dance practice

gone mv ?
fan meet 好似話有

可能係
Rosé話可能有gone mv

gone mv
(ff)

Lisa立刻回應大家
非黑白但小廣告成份

應該dance practice先

咪又係射lin

好似係，因為dance practice playlist都有個private video

celine

原來都係廣告(彩色)

又賣廣告

無caption
今次原諒佢

清有潛質做FBI

但呢輯相幾好係咪因為戴左帽遮住啲陰

好明顯係

chuchu又開vlive

秀秀v live

放工2

呢到最芯係佢啦

我可以一直睇佢唔講嘢齋照鏡嘅live

經理人oppa好幸福

今晚又有chaeng radio

斷左？

甩P

唔講唔覺

依度冇一個係專一架
.
.
.
.
除左我

睇個名都知你專一

我最專一

Chaeng DJ

老婆

老婆仔好可愛

bona

學定Chinese準備送中了

送唔到啦，有限韓令

想同秀秀玩卡丁車

所以轉玩抖陰了

唔反了
Po多啲抖陰啦

用wechat又係乜撚嘢事

送中了用line都好啲啊大佬

jenjen是咪唯一清泉

抖陰 支博 wechat
支那女團

有otg dance

Dance performance

件衫

好少布

咩背景黎

個feel有啲似教堂

其實多布過佢某啲衫，但呢套好吸引

秀秀真係好可愛

好型

腹肌

GONE MV呢

Gone too

我第一眼睇都係咁覺得

洗唔洗執到咁
以為我眼矇

都叫左你唔好打咁多丁

執到冇哂d detail

前幾日簽售 rose話佢自己都唔知幾時出

佢話coming soon 個soon就自己諗

Soon

大家又忘記咗佢

等星期日再問下佢先

好sweet好羨慕啲ysl係咁派出去

無損龍嫂好心情

打歌冇第一
但billboard拎第一

好勁

買榜團放棄本土市場了

Haters: 唔係hot 100第一 垃圾

韓國人: 韓國一位全世界含金量最高，Billborad Hot 100是甚麼 仲要排70咁廢

利申: 都想睇到Rosé攞下一位

今個星期應該有嘅

上兩個星期好多分都冇計足

竟然高過晒其他

計埋us個global 200 chart(上年9月先有)
bp都未攞過第一只係攞第二
係咪要解散了

是

Cls

唔知今次要等幾耐

1年左右

過氣女團

一年一次cb+2個solo 完美可以既話

上網見到有人話bp五月cb

2022 Lisa
2023 jisoo
啱啱好就完

有人話仲有 -O- , -S-, -E- 添
有就正

下年5月？

今年有一次都偷笑

下年5月有都偷笑

一年

出面啲公海post
睇多兩眼都嘔

First time?

愚樂台唔洗睇是常識

依個鹹濕仔望夠未

太瘦

Rose 高又太瘦
所以我明點解有啲人鍾意肉感 Jennie

對腳依家睇返又唔算太瘦
係對手冇咩脂肪

both

秀秀又殺死人啦

我Rosé

牙秀對眼殺死人

很正

[quote]

呢張笑得好cute

呢張都係

投票啦mubeat

Rosé rolling stone訪問

收到

我個mon 係咪壞咗

以為得thumbnail係黑白

我都想講

諗住草到最後先all in

講到口臭

咩料

點整架

片都黑白

好可愛

rosie嘅世界淨係得黑同白

果然係lisa 嘅twins

呢啲嘢聽吓就算

碩哥cb

英文嘅source 唔好睇咁多
追得韓團 就肯定韓網消息行先 外網翻譯
韓網都未有消息 外網邊會有料

我老婆真係好靚女

點解牙秀ig最近少左咁多like

過氣女團 唔好問啦

本身佢人氣都係4個入面最低國際嚟講

有rosé

佢連續開三個po
應該會低啲

2位都係YouTuber
但覺得hyeri先係

hyeri拍左好多片啦
rosé係tiktoker

Hyeri教下rosie如何做一個youtuber

居然有1位

18線女solo 終於拎到1位

終於有一位

但巧慘
好似Hyeri 做左成年幾先1m subs Rosie 一日就搞掂
仲要rosie 實唔會成日update

有成日update呀 不過唔係YouTube咋嘛

所以抖陰有7M followers
利申: 無download

我都係次次等人upload算用vpn都唔想down

睇完認哥覺得惠利好搞笑即刻sub左

快d 睇返同rosie 食野果條

啱啱睇完中間又係食野一次拎兩件pizza

Break dancé

又唔洗頭

到底係有幾鐘意地下

on the ground

Happy kuma day
汪汪汪汪

認識的哥哥，不得了，遲左睇，睇到O咀

已確認？！正！！！

fake news

Hyeri綜藝好勁
帶動埋Rosie好好睇

第一條片一開始個sticker

惠利真係好識控制氣氛，又知幾時要比rosé去
很正

惠利做綜藝都做多rose好多年啦

只係講rosé搵埋惠利去真係好叻
即刻有加乘